大家知道處女嘅重要性未

非處=SLUT

唔係處=冇資格追求幸福 講完

sad but true, but i love you

你條女係slut

臭雞污糟

處女絲打唔該潔身自愛
非處一律當係雞

老婆係一生一世既，唔同女友咁唔滿意可以中出即飛

揀老婆就好似揀禮服一樣, 你一件普通衫都可以買件二手既

但你買件禮服如果已經俾人着到殘晒 拎出去點樣見人?

所以如果老婆個處唔係俾自己攞去而係俾左第個男人

簡直係男人既恥辱

再者女仔迷人既處女洞穴何奇吸引

緊窄既小穴，粉紅既陰唇有邊個男人唔鍾意?

即使第時老婆塊西用耐左鬆晒

兼陰唇外反，成塊牛肺咁大片黑沉沉

你都唔會太傷心

因為呢D都係你一手破壞而成既

但如果有第個男人參與過呢個工程就唔同講法了

情況就好似你自己著花著鬆自己對鞋

同人地著花著鬆對鞋先俾你著既分別一樣

試諗下如果第時結左婚同老婆行街

你地撞番當年用佢巨大既賓周插入你老婆既處女小穴既人

你老婆同佢介紹你係佢老公時

果個勝利者，肯定會流露出一手用家既驕傲笑容同你打招呼

而你只可以次人一等地

用二手用家身份同佢俯首稱臣

身為男人既你又點樣接受此等奇恥大辱?

即使你果晚番屋企怒執老婆一百幾十濟發洩

都無法改變事實

何況呢個破麻

你仲要對住佢成世呢?

再者，因為當價錢=0時，處女膜既Qd肯定大過Qs

所以處女膜係economic goods

而又由於我地唔可以o係factor market買到一片唔連女人小穴既淨處女膜

必須o係product market 買一個有處女膜既女性

於是處女就比非處女多一個有價值的factor作bundle sales

結一次婚閒閒地都用數以十萬

你唔係用黎花o係一個比人少一個factor 既女人身上啊嘛?

加上如果第時你D兄弟啊老友啊問起你老婆個處係咪俾左你

除非你扮野好似黃(王)祖藍咁叻，立刻充滿自信地答"係"啦

否則你答"er......"

或者"處唔處咁重要咩"

又或者"我唔想答"

你D兄弟老友都一定心裡有數

你竟然係回教徒

老婆隻豬唔係你食

到左你真係有個幸福既小家庭

咁唔好彩俾你生左個女

有一日你放工返屋企

見到有個MK仔UN緊你個寶貝女

你破口大罵: 你點對得住你將來既老公!

你個女就會理直氣壯咁同你講:老母隻豬都唔係你食架啦

連你個女隻豬你都想管

你個情意結係咪未撚解丫?

面對女兒一針見血既講話

恐怕呢一刻你連長輩既尊嚴都會無埋

所以大家揀老婆一定要揀處女

否則將來後悔莫及

我都想食處

d人以為貶低係咪處女只係塊膜，

就可以將以前d野推得一乾二淨，仲要反過頭上左道德高地。

又話處唔處女只係一塊膜，又話你愛佢唔係愛佢塊膜。

成日叫人唔好介意，話人膚淺，認為處女只係一塊膜，真正膚淺果個係你ar fuck

英女皇授勳，你會唔會話一塊鐵根本無意義？

果塊小小ge勳章係代表住國家對你的尊重同榮耀，仲有一份歸屬感。

唔好講果d濫交ge人，無論阿媽細個有無叫你唔好亂俾人，

一個女仔將佢ge第一次俾左個男仔，

係代表非常愛佢，完全接納佢，願意將自己同最寶貴ge野交托俾佢。

而呢份情意，係第二個完全唔會有。

而家得費爵爺有勳章，但賓尼兔無份，係人都知英國重視邊個多d啦!

換個角度睇，

有個男仔以前非常愛個ex，曾經好想同佢結婚，

將家傳之寶最珍貴的戒子送左俾佢，話同佢一生一世，現任會點諗？

係男人都想自己女友/老婆一生中最愛果個係自己，

但事實擺在眼前，佢以前曾經咁愛一個人，有野d佢ex有而你永遠都無可能超越佢，點計先？

總之處女絕對唔會係一塊膜咁簡單，就算男人介意係唔係處有咩問題？

認同ge請俾

3隻臭雞留下負評

你老母係雞

樓主，分幾段出得唔得，你有你point不過TLTR

要處女 又要大波白滑長腿樣靚 人地女都冇嫌棄你二手撚

肉便器先好屌

以前有過處女ex 無破佢處
會唔會積陰德

處女有撚用咩
床上經驗豐富先正，自然有經驗令到你舒舒服服
好過日日屌死魚

識含撚吹到口爆先最重要

識口爆會加爆分，識得口爆，仲唔怕精液臭氣簡直係爽過屌處女,好過d乜撚腎妻良母，我真係唔介意爆完同你kiss一齊品嚐精液，同埋唔介意做埋家頭細務
處女就算你破到佢處，佢都未必識含撚吹爆你，你打飛機射精落佢口，都未必接受到個味道

樓豬呢種人會唔會俾處女收咗做兵

口唔口爆關處咩事
大把處女咩都玩過哂啦

講一講堅持做處男嘅觀點：

我同好幾條女一齊瞓過, 甚至上埋酒店房都冇搞過任何一個女仔。
聽落好撚假, 但係意志堅定全靠以下2點：

1. 我要保護人地老婆，廢事佢將來婚姻有遺憾
2. 我好尊重我未來嘅老婆，我相信佢唔會希望我同其他女人發生過關係，所以要堅守貞操

想要處女做老婆，最基本就係做仔唔好搞人地未來老婆
利申： A0 窮 樣衰

處女膜拉麵

ching係所有男人嘅榜樣

我fans?

其實呢句好撚難聽，
明明大家都做到嘅事變成「榜樣」。

話我守舊都好，榜樣真係好難聽

香港人咁抑壓，做愛嚟舒緩番，玩多啲咗花式姐
輕鬆啲啦

呢個世代就係咁
Ps我都係處

反而係見過有啲後生女好想俾男朋友破處
女人唔自愛 唯有忍埋佢果份

我不嬲都係咁
只要條女唔係處,我就會HEA佢地,對佢地衰
佢地頂得順咪繼續玩下,頂唔順好多都會飛左我
是旦啦

成班未拍過拖o既死毒撚又圍爐取暖

瞓嚟做乜 假到 好人好姐走去同女瞓覺唔搞

連登咁多臭g

警世post 推

講真 keep住個處真係為你好
處女絲打遲啲會多謝我

處對非處伴侶一定有條刺
如果你覺得一時快感重要過美滿嘅感情咪扑囉

連登仔又要搵處女但係又要同女朋友扑野

呢個post唔係binc
認真討論下

咁大家拍拖時會唔會唔攪自己條女?

會唔攪

拉啦屌
咁多野好關注走去講千年話題
仲要霸住啲熱門

同意

警世

拉
見到啲比喻
全部都係用物件比喻女人 都知乜料啦

建議樓主冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既毒撚

大佬 比喻不嬲係用物件架喎

咁如果係人哋未來老婆堅持要攪我呢？

起馬肯定倒對方唔係slut先

咩都係雞 J 完人仲要鬧人
連登連 pornhu 都不如 人哋reddit 啲成人台都好支持女仔，好 sex positive ...
唉 算啦 兒登仔聽唔明㗎啦

雞一隻 有咩好j

依家班人講到點比人中出放大個西拍片都好啱咁， 反而講到潔身自愛係過時落後， 好似自愛反而錯咁， d細路女睇到呢d言論真係多得你唔少成日話西方點唔介意， 如果西方真係開放到咁， 班女權撚就唔洗slut walk, 爭取呢樣果樣啦， 就係唔係真係open到咁班人先要爭取， 睇兩套劇就當自己好認識， 想知班人有冇去過外國:o) 我喺外國讀書， 班鬼妹未至於任屌任玩唔檢點都覺得好正常， 唔知你地想像鬼妹會點淫盪法

中國首推，貞節牌坊碼
連登仔必讚

真係鍾意就唔會介意佢嘅過去
除咗性，女人仲有好多其他方法可以欣賞㗎

鍾意先會介意
作為普通女性的確可以欣賞 但做女朋友/老婆就太污糟

Slut

係

由得啲連登毒撚啦，佢地淨係識用下體去感受人生，撚識欣賞女性咩

咁你唔好介意將來老婆非處咪無問題囉

幫拉

拉

唔去信教晒左你地

鍾意先會介意，冇錯。
但中意先會去理解同體諒，都係事實。

如果一個「雞」字就總結一條女前半生，又係咪公平先

I like 人妻 ， 但我唔同意I like slut

條仔以前扑過個ex

覺得佢好污糟

有得揀邊個唔想用一手貨

如果你想自己老婆係處，咁係唔係自己都係處先公平呢？？？

I like 肥閪，但我唔同意I like slut

男人會憎死你
未結婚就無機會享受性愛

[臨立會] 中共和港府一直都好需要反對派賦予立法會的合法性

理解？原來滿足自己淫慾都值得理解
你諗下如果你老婆係free pussy/你老公以前成日玩ons 你真係理解同體諒到？

講真 呢個世界大把潔身自愛嘅女仔
我一定唔會考慮事主咁嘅女仔

係幾污糟嘅
你要分手我唔會覺得係你錯

咁你記得呢世都唔好破處
結左婚都有機會離婚架
你結完婚破咗處未又係雞一隻

離婚同分手都有得比？
使唔使推到咁極端 on9邏輯

但依你個邏輯就係咁既意思wo朋友
你擺明就係覺得破咗處既女人就係雞
既然係咁我點解唔可以話結咗婚破處既係雞？
我都係依你邏輯去講炸

你好似混淆咗老婆同sp

你可以咁要求，但唔該你地d男人都係處
我地都介意二手鳩

處男想搵處女做老婆